# Практическое задание на позицию WP разработчик.

1. Развернуть WP с Woocommerce, Elementor, CF7, ACF. (Все задания выполняются на базе дочерней темы Twenty Seventeen.) 
1. Настроить ЧПУ. 
1. Создать страницу welcome. Сделать главную страницу сайта статической (  welcome ). 
1. Создать страницу about-as, с помощью Elementor, добавить на нее заголовок, 4 абзаца сгенерированного текста и форму созданную с помощью CF7. 
1. В WC создать для каждого продукта поле “Уникальный”, тип поля checkbox. Вывести на главной странице список из 9 продуктов с данным полем в значении checked. Limit для продуктов равен 6, должна быть пагинация. Карточки товаров должны быть сверстаны самостоятельно, элементы карточки: картинка, заголовок, описание, цена, цена со скидкой, кнопка добавить в корзину ( использует ajax ). 
1. Под товарами разместить отдельный блок с формой созданной через CF7, данная форма должна визуально вписываться в дизайн. 
1. Для каждой пары товаров создать отдельную категорию. 
1. В хедере вывести иконку корзины с количеством товаров в ней, данное количество должно изменяться при добавлении нового товара в корзину. 
1. Создать меню “prod_menu”, вывести его в шапке сайта, меню должно хорошо вписываться в дизайн темы, пунктами меню являются категории товаров. 
1. Для проекта создать плагин с именем Shakuro. В плагине должны быть все необходимое для работы со стилями, js скриптами. Так же нужно создать класс WP_API наследующий WP_REST_Controller, класс должен позволять создавать маршруты с помощью метода route. Создать два маршрута “get_all_posts”,“get_post” с параметром id. При переходе на эти маршруты должны выводиться соответствующие данные. 
1. Плагин должен добавить в админ панели новый пункт меню “Shakuro”  при переходе на пункт меню должен быть выведен на страницу список всех постов с полем указанным в пункте 5 ( в состоянии true ). 
1. Исходники проекта передать через Github/Gitlab. Сам проект желательно развернуть на бесплатном хостинге ( или на своем ) , передать админ доступы для проверки.


